No man sky vs The last of us 2 邊個伏D

No man sky
The last of bitch

NMS 之後既patch絕對有心過左膠game，至少係為左我地開心而唔係佢地開心

樓豬呃負皮

No man sky依家正左好多

樓主呃負皮喎